# Projekat iz predmeta Praktikum - Internet i veb tehnologije - 2020/2021

## Sadržaj spremišta

Ovde se nalazi projekat za predmeta Praktikum - Internet i veb tehnologije - 2020/2021.

## Struktura spremišta

* U direktorijumu [01-documentation](./01-documentation) se nalazi dokumentacija...
* U direktorijumu [02-resources](./02-resources) se nalaze dodatni materijali...
* U direktorijumu [03-back-end](./03-back-end) se nalazi kôd projekta za API.
* U direktorijumu [04-front-end](./03-front-end) se nalazi kôd projekta za front end deo aplikacije.

## Kako se pokreće aplikacija

1. Podigne se baza podataka iy SQL dump datoteke sa linka [02-resources/aplikacija.sql](./02-resources/aplikacija.sql)
2. Pokrene se...
